有冇人眼訓 有冇人唔眼訓 (70)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家

1001好靚仔

四眼_蟲

眼訓了

on9

今晚唔上水

聽朝出去所謂面試
8點半要到太和

辣殺

我到想瞓
今日搞唔掂屎都冇得食

加油

拖延心理學

今晚個個訓教 可以早啲休息

濕鳩proposal

你都on9

沒有拖
個個星期交多比professor

個個辣殺眼訓就賴人地眼訓，跟手潛水

早啲休息啦你都

六點先起身

未溫完書

你重咁得閒上黎？

我今晚訓左聽日一定起唔到身

依家先11點喳喎

屌，你地有訓我冇架

好眼訓，聽日oral分咗第一組，要俾全部監考老師圍觀

咁快撚d訓

你地啲靚仔標準

應承左唔放圖

早啲瞓

因為寫到唔知自己寫緊乜春
需要中文中和一下

你講下每個人有幾多分 十分滿分

我個名

依家訓重有六個鐘訓喎

中醫6 小狗6 懶巴7 其他0 包括我

唔會出賣

我岩岩都訓左陣晏教

林伯 你話中醫巴靚仔
滿分十分 佢幾多？

我訓唔著都會係張床度典，好撚契弟架

我地一齊訓

一早知啦

中醫巴都得6
你心目中10分係邊個？

我係學校有恰下既
純粹快叉囉

其實我覺得小狗靚仔啲

就算聽朝返9點，我點都要做埋呢份功課去，聽日放學後仲有其他野要做

你識條鐵咩

你d taste

懶巴又高又靚仔

狗衝啦 小狗

ok,老老豆豆，金城武

180高 30cm 會考30分

大件 係咪survey狗？

考完兩份中文卷，飯都未食就要考，陰鳩公

魔人布歐，夠哂大件

唔夠布歐大件

單手游出公海

徒手擋冰雹

點解我做要魔人布歐咁可愛

互射

天衣條廢柴怕凍到爆

屌

一坐低就凍到震

9仔唔係到喳

垃圾

好撚涷 聽朝可唔可以唔返工

我都想唔返

駁唔到

可以

明明佢先係肥布歐

有冇仆街改左名？

星期五你點算

返學呀 上堂呀 屌你

佢係肥邪念波

未

Btw佢同雲絲點

我點知佢

九仔示意圖

有無咁可愛

可愛過你先

死撚哂？

你就死

你準備咗情人節點過未

無

唔想知

無女朋友

屌
聖誕禮物都未送

其實我都係諗住溫住書咁過

大鑊 屌，做咩拎出黎講

林嫂
佢未諗到你份禮物呀

諗住瞓足24小時

瞓到我都想

我收皮先

靜哂

不過我一向都唔太著重啲節日野
反而係平時行街見到既覺得岩佢
就會買俾佢

食藥瞓 唔理

咁都okay吖

聽日放假見工

有冇機打

Good luck

屌！又諗起佢

今晚好似仲靜過琴晚

我過多陣就訓

聽日見樓下lady story同明洞優匯

因為真係訓哂
改壞名

下之都係我改好D

收皮啦，一改番原名就奶左野喇

仲有冇人記得我
有少少野想share 陣間沖完涼打

記得

眼訓呀 呢排朝朝7點起身 又2-3點訓 聽日終於有得訓晏啲

我不嬲信心保證黎

痴線秒回

包個post奶野丫嘛

個熱水爐又要預熱 咁我打住少少先啦
呢個天時電熱水爐真係玩命 好彩呀叔我唔怕凍
好啦打完呢幾句又熱完 都係陣間先打

向來秒回

哦 一入黎話我地5p個條仆街

on99

係咩 就係佢？

係

呀叔 你幾歲呀

睇人打機算 靜到傻

30有三

呃你咩

記仇到你地

無計 鬼叫你口不擇言

我開唔到熱水 要沖凍

沖涼 落街 買煙

即刻唔想理佢
最記仇果個唔係度咋

黎我屋企沖

想問下樂壇人瑞果首《出埃及記》講乜

邊個？？

失戀果個，好似係

咪又係啲小圈子post
日日都喺吹水台見到 廢時㩒入黎睇
一開頭乜都唔理屌咗先
如有得罪多多包涵

無意見

濕疹好難頂 又想開熱皮膚又受唔到

小圈子就唔覆你啦on99

我日日都失戀,好似係

我照開，死就死

係我咋 你認住我啦
好撚記仇

黎黎去去都係果幾個人講野姐
你當係abc聊天室咁

唔好得罪女人

之後就出哂血水

屌，冇人入黎就來來去去係果幾個架啦

出緊啦 已慣

所以咪無限loop

所以就唔講野唔推post然後摺撚埋佢？

Skip 少年你太年了

你入黎個陣 通常都無乜人

佢陣毒氣

走撚埋

互助又走埋

Brett又唔知去咗邊

矮妹 又摺撚埋

侵侵 又食緊腸

咩事

云云 又去咗瞓

九仔 又少咗入黎

佢連最好脾氣果個都激嬲埋

今日個個都訓哂 改撚錯名

點名

絕對唔會係你

收皮啦 琴晚個個通頂

佢自己個po都無覆

我依前成日做
依家懶得做

我講小狗

未瞓呀我 mon post

呢排同九仔點

忍唔住八卦佢同佢ex發展成點⋯ 好冇用

懷疑前排啲人chur得太夜 頂唔順要早瞓

結果藍剔我

不要再這樣

又一個屌唔撚醒

同解要咁對自己

留返尊嚴比自己啦

你問佢會唔會好啲

同問 不過無壓力

好啦講故仔, 因為長話短說, 內容都會講到1999
其實大致都如下面個故咁, 請大家見諒

是咁的,我搞大咗個妹個肚
去邊整moon好???

好啦開始講

琴晚成班出左黎飲酒

醒得七七八八，只係突然想知

算啦 讓一切隨風

我想知 如何用愛換取愛
如同赤足走過茫茫深海 超乎奇蹟以外
我想知 如何永遠不分開
如何趁意足心滿的一剎 緩緩淹蓋
讓我被埋葬深海 不知後來

我想聽你講

咁正如我個名咁啦, 冇乜機會溝到女, 諗住衰衰地同肥芝一齊, 平平穩穩過日子都算啦 臭脾氣 食肉我都唔理啦

好似佢本人解答好啲

唉

我只可以話年齡係一個好大嘅concern

係識sp之前有同個男仔曖昧之後無疚而終，都傷心左一段時間，最近有傾番計。

我係咪應該連朋友都唔好同sp做

可以翻譯？

岀埃及記

我絕對明
我同我女女一開始都係咁

考慮因素

一個字 係

Sp就sp
朋友就朋友

一段過啦屌

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

咁有一日我唔小心睇到我ex message 見到有個男仔whatsapp腥😘比佢, 咁我就嬲, 問佢咩事
過左一兩個星期 我一路都好介意 咁佢最後都講左啦
原來佢本身有男朋友, 我係第三者, 但係我都同佢一齊左幾個月啦
果陣喺度諗點解肥芝都仲可以有男朋友, 不過唔係重點, 飛

自此之後我變到好神經質, 好介意佢電話入面嘅message 又成日問佢做啲咩, 要搵佢
但係我又唔捨得同佢分手 我知我on9

咁後尾成日嘈
但佢都繼續一腳踏兩船 (有時佢想同我分手我會話要死果啲on9野)

佢仲無乜野咁問我GPA點點點 唉

做乜鬼朋友

3段啦 你地覆得咁快

林伯&呀嫂

成班mon post上哂水

我知吖

BLOCK

依家仲要俾佢藍剔 好撚柒啊我

Agger 好撚煩

真係唔簡單

我都想問係點做到

我講到口臭 不如咁問
你想聽咩？

屌 你唔覆佢咪得囉
你做7呀？

成熟的表現

人要自己賤你可以唔比佢賤？

唔覆啦唔覆啦

你想知係點一齊定乜野

後尾知道佢比佢原本個男朋友中出, 自己食藥做佢生日禮物
又嗌交 佢會話「都已經比咗正日你啦」, 同男朋友去澳門玩一日咋嘛 過下夜咁仲想點
我已經唔夠膽信佢
果陣話去同屋企人食飯點知比我chok到佢同男朋友睇戲
跟住又話冇同佢做, chok到話有戴套, 再話比佢中出
咁我之後一路都想報仇 但係個心仲有佢又放唔低
搞到自己好亂
肥芝個人又痴痴地線咁
最後我都痴埋線

完

其實你忍得咪sp囉
唔忍得就deal with it

日日都咁講架啦你

咁要攞黎賤既唔好呻囉
明知故犯

人總係犯賤

仲要講幾多次你先識醒

你做咗啲咩令阿嫂咁感動

Btw 我仲未寄 未搵到信封

有冇人會無啦啦過一排就會亂諗野 好唔開心 好多野煩好多野諗好大壓力 然後你發現同男朋友講 佢都只係叫你唔好諗太多⋯

種感覺好無助 岩岩仲喊左出黎

講撚到煩 叫左佢唔好撚理佢
佢自己屋企都未撚攪掂

會呀

我而家咪係

講完 隔一陣又問
佢根本無心斷聯絡

Hi 肥仔

帶子有男朋友

唔會叫得醒裝睡的人

一到夜晚就會

無心斷聯絡？

no 講緊情緒

有一日佢會叮一聲 然後明
或者直到佢搵到下一個

慢慢

其實唔係感動，係純粹兩情相悅咪一齊
記住一樣野，只要對方係愛你，你又愛對方
唔需要諗太多，拍拖最緊要係開心既姐

啲男人係咁 只係覺得你煩
不過你諗啲咩？

咩碟機

我

Agger

後尾我開始搵計點樣甩佢
又flirt女
最後搵到個鍾意嘅女仔
同佢上埋床 再比ex知道黎報仇

問題黎啦
之後佢知左又喺度發癲話要死, 呢樣果樣
又比佢拎左個女仔電話煩住佢
又無啦啦add我facebook
原來喺我facebook摷個女仔個facebook再搵佢啲相腥比人
諗住佢嬲下算啦 佢自己咪仲過份
咁最後其實都分到手嘅

但係過咗成年有多, 我仲喺其他途徑得悉佢仲喺度講緊我同埋我個第三者
仲擺埋啲相出黎 電話號碼咁 腥出group

我就係想問下有咩方法解決
我同個女仔都block左我ex
佢都block左我
有時面對面見到 我話想同佢傾下 佢又話唔想傾

係咪要轉粒lin果部

我痴撚咗 朝早先會

OJ

我覺得我已經過咗呢個咁簡單咁衝動嘅階段

會

那天你共我
依為人兄 你攪掂左你屋企既問題先啦
你感情又控制唔到 上黎你想搵希
其他人會答你 但我唔會

親切啲

打完啦
想睇就睇唔睇就算啦
我已經盡量精簡哂我嘅content

其實我都係想呻下姐

仲要聽啲sad歌，聽到自己有咁灰得咁灰

潛 無心情 頭痛

其實係要一個好有耐性嘅男朋友先搞得掂

佢屋企做咩，冇追post

係咪即係要麵包 唔要水？

我廢事qoute咁長姐
老實講係冇方法
呢個世界大把痴線佬

有 成日諗起鍾意果個女仔, 搵佢 但係佢又唔覆機
差唔多兩三日先會覆一覆我
跟住我秒回完佢又要等兩三日

冇㗎喎
報咩仇吖
女人好小氣

諗好多野 近排父母關係好差 住宿舍既我同佢地都差左 好多野諗 覺得就快畢業又大壓力 唉⋯
岩岩同男朋友講 佢反問反我成日咁諗有咩用
我諗佢都覺得我好煩

sorry啊上面有啲亂quote唔曬⋯多謝你地肯覆我

呢家同番曾經鍾意過既人( )傾計，好似好對佢唔住咁
有sp個陣都未完全忘記到
如果萬一將來有發展的話
我應唔應該同 坦白
我知我好隨便好兒嬉

無 咁你係有咁做
做之前無諗後果

我都係夜晚就會 自己一個係房有時會諗到忍唔住喊

但係我同個女仔上床又點姐 佢自己咪又係同啲男仔上床比佢中出
佢hurt我唔hrut 嘅
仲要擺人張相上group到笑佢樣衰
又唔諗下自己只係肥芝

我已經慣左

所以寧願唔要
自己都可以過得好好

咁你咪即管呻下

其實唔報仇咁斷我唔識得同佢斷
老實講而家仲會掛住佢 放唔低佢

又唔係嘅3:7都okay

問題係年紀差太遠 我真係等唔到

點都要坦白，如果一齊之後對方要由其他途徑先知的話只會造成不可挽回嘅後果

佢有啲自私 坦白講

我明丫，個問題係你想快d結婚？

多謝你肯浪費咁多口水係我身上

我好依賴佢 其中一個原因係見唔到佢好似冇左個人依賴咁

你幾歲？

好難 我覺得
唔拍拖會死

關咩事丫，係經歷
大把人3字頭零經歷
我識唔少，on9到係天衣咁

點解咁講 不過佢係咁架 所以我好多野講出黎佢ignore我又或者反問我既教導式語氣我都慣
會灰 但慣

係呀 三十有二啦大佬 仲唔嫁？

最絕望既係有心事無人想聽

我女友36啦，睇你放唔放得低呢d價值觀既姐
不過唔得咪算

姐很有經歷

然後，今晚我上左黎 起碼呢到有人嘗試去理解我
起碼唔係第一句就叫我唔好諗咁多

訓
各位寶貝早抖

其實我都有咁諗過
相信佢鍾意我 我都鍾意佢
唔理佢係唔係真係唔想見我唔想同我出街
我繼續為佢付出咁

但明明自己都知事實
fd都叫我唔好傻

處理可處理既先
就畢業係咁
不過我畢咗成年半 都on99
仲未好肯定自己想做咩 都係見步行步
唔洗諗太遠 諗太遠會擔心好多無謂野
因為根本未必會發生

屋企 父母既關係 唔到你擔心
佢地兩個既事 佢地自己會處理

20

分明唔係教導
佢只係拋返個波俾你
等你自己搞掂

文盲

上嚟講囉

開完呢個post大家都眼訓
正如個自動波呼吸post咁

其實你心態都好有問題

拜

我屌你老母，一講完又變左手動

而家唔會啦 但都過咗咁耐
我唔想佢煩到個女仔

咁熱鬧嘅今日

有冇例子講下佢點煩

你又改名

blocked

真訓，唔理你

其實你自己一個都得
不過你貪舒服

我就係成日諗啲好遠既野 應該係比較杞人憂天個種
不過聽完你講又好似個心輕左啲 多謝你
但男朋友既反應又成為左另一種負擔
希望黎緊訓得著啦

食完麥皮飲水飽到仆街

咁你要既野都唔同啦

其實應block都block左
我唔想佢周圍同人講 又放相又笑佢個樣
跟住仲cap埋佢contact 電話果啲擺上去
我唔知有冇其他人搵佢
個女仔都冇同我講

送四個字比你，活在當下

係
搵啲嘢做下啦 你個世界唔係得佢一個

云姐姐

若果有人玩電話就報警

竟然
我以為你好獨立

有少少想嘔

Brett brett b

所以寧願傻傻地單戀一個人
都唔想百無聊賴咁過日子
有一個人鍾意其實都幾好呀

不過好似好勉強佢 ....

真係愛你既
會支持你 同陪你囉

現實？現實係三餐安飽，有瓦遮頭就夠
但人心不足蛇吞象

跟住我今次都一樣 同佢講我冇事 同佢講早啲訓
然後心入面灰左
我唔知作為一個男朋友 佢咁做好唔好
但我會慢慢學識 同朋友講或者自己消化

佢長期唔喺香港所以佢都唔知

我都想30前嫁 但唔好為咗要嫁就委屈自己

咁唔洗理添啦，根本冇影響
咁煩黎做咩

多謝你

人各有志

就係細個太獨立
而家要依賴下

最撚灰係佢完全唔覺得有咩問題
feel唔到我對佢心灰意冷
所以我唔知應該點樣開口表達自己既感受
有無人教下我

不過知佢為ex而唔開心緊 學都無返
又或者根本就係0到唔會諗起我

唔敢 驚有胃酸味
以前成日嘔胃酸 好撚難頂

可能我真係煩 煩到佢再冇耐性呢

我以前就係太貪
而家簡簡單單已經夠

食完飯唔小心訓著左
岩岩醒左 又飽又滯 而家飲茶消滯

我好care佢
唉 真係鍾意佢果隻

飲酒嘔 嘔到習慣果種味

同上面果個一樣，杞人憂天
冇野搵野黎煩

你唔係佢邊個 佢唔係你邊個
你重要踩落去做思緒拉扯
無人幫到你 點解又多一個依啲人出現

現實係貧賤夫妻百事哀
我由細睇到大

矮妹2號？

平凡誰會珍惜

我依家唔上唔落
訓又唔係 飲茶又唔係 點算

可能因為毒撚未試過比人關心比人care
有人在意就忠個頭埋去

若果連三餐都搞唔掂咪百事哀

20咋嘛 識多幾個就唔記得
男人都好撚小氣 你坦白話有sp
接受唔到就分手架啦
你諗下 係咪一定要所有野都講清楚

愈睇愈撚似

我太作賤自己

我都係

童年陰影 不了 不了

如果你okay咪okay囉
但係會不停loop然後有一日佢覺得你好煩

跟住佢仲四圍同佢啲fd唱我
搞到我自己圈子啲朋友/莊員都冇哂

做人唔好太on9

溫書未呀 仆街

大家一齊努力諗少啲野

一早明白 我前度同我講錢唔係佢需要既野
我屌佢老母 無錢點同你結婚生仔旅行食飯拍拖

一個唔了解你係咩人既朋友
要黎做咩？
再者，亦都係機會比你反省下你有咩做錯

傷身架

太飽唔做得喎Chung

我都想30前嫁 但唔好為咗要嫁就委屈自己 [/quote]

講真係好易
但當你見到你身邊啲朋友一個一個咁結婚生仔
真係好難受

屌 我都有咁諗 但我覺得如果到左個日佢因為咁離開我 可能佢更開心 所以算啦

飲到嘔好辛苦
但又想飲到天旋地轉個感覺

講真係好易
但當你見到你身邊啲朋友一個一個咁結婚生仔
真係好難受[/quote]
都係果句，價值觀問題

我等梗個哥哥教我做功課
依家零concept個腦灰灰地

煮野食 營多我黎啦

而家收哂皮啦，唔好撚再搞
諗起都驚，係驚照胃鏡，辛苦過嘔

我唔得

同佢一齊已經係錯

好啦認真 其實都覺得自己好幼稚

咁幫你唔到，自己慢慢諗下啦

唔敢 驚有胃酸味
以前成日嘔胃酸 好撚難頂[/quote]

刷十次牙

我都好怕嘔

其實男朋友應該未識處理啫
男人係覺得有問題要解決
同你講唔好諗 就當解決咗
男人同女人諗野方法唔同
你要講心事搵女人
你太依賴男朋友 乜7都同佢講
佢又會覺得太壓力

林伯寫唔寫字？

都好 行完訓教

等我搽埋cream可以既

屌你老母

咁我煮野食先

怕你有牙

慢慢

刷十次牙

我都好怕嘔[/quote]
以前一patpat黃色野嘔出黎 諗返起喉嚨熱痛

煮埋營多湯麵

知足常樂

我都好怕嘔，永遠飲啤酒未醉先嘔
on9

我唔介意一齊捱
若果唔洗捱更好

果次比囡囡第n次拒絕
飲咗大半支vodka
最後要第二個送我上uber番屋企
訓訓下再嘔

緊係啦 咁樣結完一定離婚
結黎做乜

爛GPA

啤酒好脹胃

多氣多泡嘛

諗一樣野，一個人係愛對方既
你想要d咩，佢死都會死番黎比你
簡單黎講可以話係上進心既
不過你肯唔肯等，都係睇你有幾愛對方

我成績都好撚爛

所以我最多3,4罐過下口癮就算

你同朋友呻啦
如果你唔想分手
你唔會係佢身上得到你想要嘅安慰

其實真係唔係 有錢唔錫我都無用
我自己唔識搵錢

asso例外

唉 molamola

不要傷心
不會比我差

我自人生已完

me too

你酒癮都幾勁
我4罐已經飲完唔想飲

我女女就係咁諗
再者我點讀都好，佢一定搵得多過我

我都仲係未過3

唉
已經冇得救

你班人讀書唔成 就話自已人生完了
你地食左咩藥 食到個腦弗撚哂

我晚晚都要飲，濕疹發到仆街都飲
咁你話勁唔勁
利申：今晚試下唔飲

我過3都無用 好撚低

四月就考試 我乜柒都唔識
想死

係未食藥

有畫面

Me too 我都想有人養
大前提係要佢錫我

我都想食藥死撚左佢

我讀書關乎家人架

Gpa 如浮雲 你戀愛大過天

Same

Onlun799

真心燥撚左

我飲完都發濕疹呀

靚少少嘅酒, cocktail少啲問題

加一

算啦 向好嗰方面諗 一直以黎我都係乜柒都唔識架啦 最後咪又升到

我去死算啦咁

唔洗錢咩 戒酒算

你有父幹

你啱
如果係愛咗 之後先等 當然冇問題

但都未有愛 我會選擇唔開始
因為好難行

成班垃圾 玻璃心

我冇
我只能被幹

一個唔小心就會冇
佢依家俾人告梗

呢排多左落bar飲貴酒
不過都係自己一個飲悶酒

未有愛既就算啦，一齊黎做咩？

轉移資產先？

貴野我屋企大把，但係拎黎歎架嘛

誣告死全家

今晚有你地陪我傾計好開心

仲煩 俾人覺得身有屎
唔知點

訓唔到咩

告個人定公司？

btw求祝福
我朋友(好似係)

希望嗰兩個人收尾兩年好痛苦 一次誣告足以毀人一生努力

學業>>>>>>愛情

人
唔係做生意

維持一頭家樣樣都係錢
燈油火蠟 柴米油鹽 日用品
都未講到住 交通？ 交稅？

集氣其實好on9

ok,咁冇計

WTF
祝福佢

10罐

我女女就係咁諗
再者我點讀都好，佢一定搵得多過我[/quote]

阿嫂要嘅 好明顯唔係呢啲
係你先俾到佢嘅嘢

傾多陣先啦 咁難得有人

有你 我才未孤單
有你的陪伴 我才有靠山
你若不爽 我是你的垃圾車
每天 聽你的心聲

有你 我才未孤單
有你的陪伴 我才有靠山
你若歡喜 我是你的垃圾車
每天 為你唱歌

所以咪就係睇番你究竟想要d咩

早晨

所以成晚不停報到

點都好啦佢要快啲醒番
dc9係慘 但撞到咁佢自己一係超速一係發夢

你調返轉 得閒上黎問功課算啦

我晚晚都係度架啦

女仔
都係想人錫
生活過得好

聽日先飲
今晚想安靜咁訓係張床聽歌

船到橋頭自然直

屌 諗起單野好撚炆
好重要所以講多次 誣告死全家

香港真係唔係人住

咪囉

果條路理論上係唔會有人過馬路

所以我好苦惱
因為我未肯定到

雖然同老豆感情麻麻 不過條仆街告得成我老豆嘅話我第時一定搵野告鳩返佢 做埋咁多陰質野

錫我就夠
幾有錢都無用

咁咪慢慢諗

雖然係佢唔啱但係希望佢冇事

Agger
之前追我條友好撚有米不過成日周圍滾

最好兩樣都有

衰啲講句
自己都試過喺果度過 快好多
不過啲車速真係快

辦工中

tonight is not a good night

辛苦了

凌晨行70是常識吧
仲要凌晨車都唔多架
玩飄移都仲得，發夢又如何

但人就係冇嗰樣想嗰樣

所以自己on9唔好怪人
衰d咁講，呢個鐘數比你自己揸
唔好話50,100你都夠膽比油
大直路黎架

都係嘅 同佢唔係好熟 但望住身邊嘅人出事個心都唔好受

agger,始終都人命黎

好眼訓

係囉 真係飛來橫禍

仆街又胃痛

太飽？

原本想瞓
睇完單意外依家更加瞓唔着

好撚想嗰兩條友長命百歲百病纏身

啲麥皮嘅volume以幾何級數增長梗

on.99有埋傷者送院圖 果幅真係睇完都心噏

有冇gaviscon?

我係咪太冷血

去體育館啦

我唔係因為張圖瞓唔到

會頭痛
我會唔洗

望住佢尋日仲喺你隔離fing黎fing去 突然嘅轉變
你覺得冷血只係佢唔係發生喺你圈子姐
好似係

我之前都有朋友係咁樣搞到入ICU
咁果次我都灰撚左既

應該係

呻下
屌佢老母行一行去報案佢就好撚輕鬆又興奮又免費
知唔撚知俾人誣告嗰個要用幾撚多錢打官司 為保清譽又要請個勁嘅bar打 傾家蕩產啊你老母
為左自己一啲無謂嘅猜忌搞鳩人地安穩家庭
屌你老母官司無論criminal定civil都麻撚煩 煩撚足咁多年 同法律真係有緣

我真係好掛住好掛住我兩個細妹

好想見一個陌生人

帶帽

佢哋係你心入面

Always with you

原本已經諗緊
睇完單新聞真係喊左出黎

Who

番工冇得帶帽
仲要拋頭露面[/quote]

當gel咗頭得唔得

佢哋一定唔想見到你咁
佢哋想你開心 想你笑
有時會諗起佢哋 但係唔會再喊

我都好掛住兩個人

一個miss

係邊擺檔
試下撞下你

我都好掛住一個人

Ssp 黃金出面 好似係

我前日係的士執到電話
今日落的士執到銀包

記無用既野幾叻

Would you know my name if I saw you in heaven?
Would it be the same if I saw you in heaven?
Would you hold my hand if I saw you in heaven?
Would you help me stand if I saw you in heaven?

聽日執咩？

聽日我好似得閑

好容易可以locate你
同個阿伯一齊

九仔

從來都冇遇到過

why am I left behind to suffer

執件筍盤

好密集囉 有啲擔心

祝你成功

咁唔會再物歸原主

多左好多唔識既人

黑子你好

Im Brett

係咪我？

唔知會唔會係我有生之年約到佢

點解？教你咩？

我都想改名

食完 好飽

改啦 我抄低咗你會員編號

我都死左兩次全家啦

你都會認得我

最愛嘅始終係佢

你回來啦

你兩條友

只有我可以叫你做云姐姐

做咩抄我牌

只有我可以叫你做云姐姐 [/quote]，
改嚟俾你叫㗎囉

其實有兩個排得前過brett不過我鍾意得太瘋狂驚一講就自爆

，
改嚟俾你叫㗎囉[/quote]

班男人死哂去訓

點
我藍字

我想瞓

Joseph Gordon-Levitt 我覺得佢靚仔

on9
睇緊豬

佢係靚仔

睡吧

唔叫我

佢要做計劃書

My cup of tea 完全係

正在冷冰冰的床獨自一人翻滾

又唔打傳說

云云 你有無玩交友app?

跪求carry
我真係廢到喊求呀嫂開恩

送個暖水袋俾你

冇呀 以前有玩dating web site
有介紹

我都廢 LOL都未打過
要carry搵佢地

俾錢上website

其實真係會有用咩？

我後悔沒有珍惜擁抱
沒有珍惜手牽手入睡
沒有珍惜早上張開眼看見你們

我很想你們

聽日先打

無 好垃圾
Tinder俾我swipe left到無哂New people
前日有個扮單身 但facebook有老婆既相
唉

有用 我同我ex係咁識

今日又出去送殺
我個fd想隊冧我

有我係你個moon對面

係咪eharmony? 係澳洲個陣 電視成日賣廣告

我同我ex都係交友app識

Tinder一定要connect facebook?

Yes

學小狗一句：唔好咁衝
我都係衰呢樣

其實好多靚女客

我其實仲要放咗半個樣

Lovestruck

我唔小心出錯裝
比人小到媽媽聲

其實係咪個樣出事

可以開新fb account

觀念問題

會出錯既咩

打開信長，點柒都有招暈技比自己走

其實係未熟啲英有咩技 成日唔知對面有咩技

瞓唔着點算
有冇快入睡方法

其實係得個鼻同個口
係無樣先出事
我都係想搵人傾下計啫

佢個啲推薦唔係我想出個啲
同埋唔同次序

1隻羊 2隻羊

其實依到咁多人陪你傾計

有分別架咩？

都係個句
冇noti係死因

唔係成日有人呀嘛

呢句真 以前打信見到信長一想屌地就開定魔水

明知魯芬奶共，但得知佢過身好傷心，突然好驚身邊既人突然間離開我

咁每個人打法都唔同嘅
有啲人走位好攻擊咪重要啲囉
我呢啲on9妹咪要吸血囉

有，我果晚奶左幾次

如果連登有自動翻譯就好

提示啊屌

係咪notification?

你知對面美雄有咩技你就知點打同出裝方法

我真心諗左一輪係咩

......我都知我英文差

其實裝備好死 係睇走位同打法

咁唔係人人都得閒

係
見本多唔好硬碰
見槍神記得秒佢
見淺井請開魔水

瞓啦 你班仆街都早啲瞓

本多金波你都知唔可以用魔法攻擊啦

又話傾計？

等3秒，記住等3秒

我都喊到攰喇
瞓喇

成班辣殺

好難玩tinder

以前識親人都係language exchange app同reddit

好想死

我係垃圾，冇人鐘意我

又改名

冇人add

暴龍哥唱歌好好聽

我同我男朋友拍咗拖一段時間
但我覺得嗰男仔對前女朋友好似念念不忘咁
我應該點做好

唔知點解聽親我代你哭都會頭暈 真係次次中

無心冒犯但係好似40幾50個post嗰陣見過一模一樣嘅野 連啲字都exact7ly咁編排
你之前講過？

我第一次講

點解覺得佢念念不忘先

仲有無人？

有

互助

我都下定左決心

你出左去見佢未？

詳情？

F5

屌 唔上唔落點算

嗰女仔送既野好多都會擺喺到
唔係話唔俾佢收藏 可唔可以放係唔當眼既位置👉🏻👈🏻
我男朋友渣電單車 近排先知我帶開嗰頭盔喺佢前女朋友送 講完就唔想再坐同再用嗰頭盔
同埋以前佢嗰女朋友喺視為結婚對象

咩事？

原本佢話今晚見面講真相

今日下午又話m痛唔講住，問我再幾時得閒，我頂佢個肺，我話我而家俾機會你，仲要我就你？總之今晚見唔到就算，以後乜都唔洗再講

我夜晚放工去搵佢啦，佢又話去左街未返，我whatsapp問佢，去左邊同邊個一齊去呀

一入黎成版無野睇

然後？

做返原本嗰個姐

你有無同佢講過先？

你同佢講下個問題啦 可能佢真係覺得冇野架喎
頭盔方面 咁可能佢覺得買過要嘥錢有得用無謂無啦啦掉
結婚對象 好多人拍都會視對方係結婚對象
但依家都分開左 冇野啦 個新對象係你

我問佢係咪同末日狼去街，佢唔應我，剩係話未返到屋企，叫我唔好等佢

我就同佢講，你唔係話m痛咩，仲出到街？佢話真係痛wo，我再問佢係咪同左末日狼一齊去街，都係唔應我

我用messager同佢講，唔見就算，我話左今晚唔見，以後唔洗見，機會就俾哂，原本都諗坐算，聽埋你解釋，11年感情，原諒你依次，同你註冊喇，點知仲係咁，問非所答，我地恩斷義絕，你就攬住末日狼個死老野過世啦

block我做咩

我就即刻block哂佢所有可以聯絡到我既方法啦，facebook都unfd埋

屋企野
其實我老豆面對梗好嚴重嘅野 健康、官司、金錢
係依度好似乜都做唔到咁
唔知點形容種感覺

烤巴 本身都話唔好出去見佢
老老實實我自己都係過來人
所以唔見好過見
不過佢用埋行動證明比你睇
你要下定決心架啦

讚好
條女咁樣耍鳩你

屋企啲嘢就無講到
嗰頭盔有講到 佢有話買新一嗰
啱先佢回顧咗一年前既相 佢好少post回顧嘅相出嚟
就post咗佢帶住前女朋友送俾佢嘅頭盔相
所以我先會咁諗
我同佢拍拖 同佢前女朋友拍拖好似唔同
佢會好關心好錫佢 樣樣嗰嗰女仔行先
我有諗過撮合番佢地架 無謂阻人幸福

支持
當個世界冇佢啦

努力讀好書 對自己好啲
唔好令佢地擔心 負番做人仔女既責任

定還是你覺得你比唔到幸福人地呀？

點知返到屋企，佢用line黎搵我，真係估佢唔到，仲問我做咩fb unfd佢，whatsapp封鎖佢，話仲有好多野未講，叫我解封佢，我同佢講機會俾哂你，係你自己唔珍惜，我再問佢去左邊同邊個一齊行街，仲係問非所答，跟住佢就無再煩我喇

跟住我係whatsapp解封左，再話佢知，你真係好撚煩，仲有一大渣屌佢既野

我決定唔會再理依個女人，真係好撚煩又仆街，成個人真係變哂，我無謂再俾佢打擾到，我下個月升做大佬位，我要專心工作

咪係 仲係到玩野，話見又唔見

可能喺 感覺佢地會開心啲
我同佢先半年 點同

烤巴 成個森林係到
何必要為一棵比蟲蛀既樹放棄其他樹？
我都打算專心事業架啦
可惜尋日飲酒你唔係到
下次再一齊飲酒

總之唔再理佢見佢
依11年當發左埸好長既夢

都無叫我

所以我讀書先咁大壓力
佢大可以留多啲錢醫病
但係因為知以前我唔係太鍾意佢因為佢對我好惡又唔要過我又迫我做唔鍾意嘅野
佢到近年因為身邊太多事睇化左 想我開心我提出嘅野佢做到就儘量做
關係好返少少
送到我黎英國又要俾人搞出事
好想佢可以慳返啲錢打官司
佢一生奉公守法 我情願我暫時讀唔到啲咩專業都唔想佢俾人誣告留案底

你問心一句 你有無了解過佢內心？
有無真正去引導佢講心底話？
你有無令佢真正明白佢依家係同你一齊？
你連比人幸福既信心都無.
你自己本身都唔係好鍾意佢啦

尋日你都無上水

我諗我明白你老竇點解一定要你讀law
咁你會唔會比心機讀好佢？
你四月重要考試 你溫書未？

我地係依個post到約架

無咩

我地約左成日架啦 我又唔見你上水
我一直都問烤巴呢 都唔見你

下次用tg 搵我啦

要讀真係冇乜野我會覺得好難
但係有啲心結 好辛苦
交完今次份垃圾下星期會試開始俾心機chur下

我好眼訓但訓唔著

蝕左喇

由星期日講到琴日夜晚

但未知下次幾時
我加左你先

早抖

ok

父母對你既期望係出於佢過去既經歷
咁你會唔會明白？

其實揀law我都有份
我驚我揀其他會乞食
而且我真係好social
但係諗返起見過嘅人同事就唔想再同人接觸
好彩year 1
成績今年都會chur
下年開始chur下law活動

我哋咩都講 好似朋友咁 唔介意我問佢以前嘅事
相反佢就好少問我 我有問佢番工點 有無唔開心
佢好少唔開心 所以多數報告位置
點了解佢內心先
佢有講話我睇愛情睇得重 佢忙時間唔夠用就話可以唔睇愛情咁重
太鐘意佢嘅話 佢會好辛苦

唔係過去
係我臨走佢俾人告
依家仲搞梗

明明話好難讀

點解身邊咁多年都咁多官非
燒錢燒精神

未專心到
我以前都係咁
咩都係好差
但係專到心就會好高分
但係我唔知點專心好
可能又要好似以前咁溫書就同外界包括朋友家人斷聯絡

睇到熱門個post 唔知一槍俾人打死係咩感覺

介唔介意講一講幾多歲？

22 24

其實你有無諗過方法去傾？
佢將事業放左第一位？

法律、身體令人又愛又恨
明明未到終點但係結局唔係掌握係常人手中
呻完神都唔會眷顧
都係訓醒再做功課算

佢要番學 番工 同朋友出吓車
又唔算擺事業喺第一
你有冇咩方法好🤔我無從入手

唔好再用emoji
食晚飯 散步 海邊 氣氛 打開你想講既話題
由淺入深 用心聆聽

咁都辛苦

最慘係長時間

靠樹 樹會倒
靠人 人會倒
靠自己啦

我有時會問佢我有無野要改 佢都話無
我地未嗌過交
唔知佢幾時先得閒見
一星期見得一兩日

好似俾壓力佢 太痴身

有時真係要嗌交
唔到嗌交爆出真感情 你一日都唔會知
唔好綑綁愛情 大家都辛苦

神

但無事值得我地嗌交

徐步高案個差佬
俾人爆喉仲可以開五槍中晒
插埋把槍落槍袋先死

你係女人黎架
女會最叻係 無理取鬧

係咪真係咁勁呀，定係官方解釋作出黎？

肯定係
咁多年都好想知真相

我梗喺女人
不過對住佢無試過無理取鬧過
食嘢嗰啲又無咩所謂
無咩野可以拎嚟嗌一餐又

總之方法教左你
撒嬌的女人最好命

可惜依兩樣野冇得靠自己

終於訓得，陣間7點半又醒

真係冇留意

加油啊

多謝，終對都做完加對埋份功課，要拿拿聲得去訓

快啲訓啦 會攰死

屌聽日我都死 一齊攰

你信唔信 當年大把人質疑

係咪有個post討論梗
𥄫下先訓唔著

有個性格好好既女朋友
近期好似愛上一個疑似公廁
可以點制止自己

Bitch睇緊徐步高案

仲講緊步步高

做咩 呢個post第一次講

有冇人諗住買樓

有一天，毒撚問MK仔：「甚麼是愛情？」

好高質

我同我女友都唔會嘈
有咩大家拎出黎傾

呢個我都有睇

瞓咗四個鐘頭就醒咗

好眠訓

想瞓但係瞓唔返

冇得訓返

咁講可能有啲衰

但我試下去瞓返先

唔想返工

下一個可以叫有冇人放屁 有冇人唔放屁

基本上繁忙時間唔會搭地鐵

想聽得見，用耳聽未必聽見
將心擺耳邊，才驟覺沉默有深淺

回頭看，不曾走遠
依依目光此生不換
要分散不習慣
說分手也太難
聽清耳邊的呢喃

早啲出門口搭巴士/小巴

要知道傷心總是難免的
在每一個夢醒時分

寂寞在流動，眼中多少個黑洞

就算整個世界 把我拋棄
我知道快樂傷心我自己決定

起身又見到你

準備出去買砌圖
同埋搵書

邊度買puzzle?

去江帆睇睇，順路去誠品

留名等偶遇
一𡥄都要去諴品

我應該12點

宜家完左唔知去邊到好

太和？

我要買三個大框

一齊黎

差不多1.5x1 m
砌都要好多位

我想要拼拼拼拼
拼圖有你，彩色拼圖
最速配的關係
聽聽聽愛的聲音
瘋狂PARTY 絕不能沒有你

歌，全部都係歌

求開心嘅歌list

聽下FIR

返緊工

坐低打psp都易啲
又唔會畀人影相

痴撚線
肯撚定係見魯芬bb皮肌炎走左

咁下次一齊睇砌圖

Owl city shooting stars
范逸臣 許願
Jason Mraz 其實都勁多，把聲又治癒
Maroon 5 比較睇人
我反而覺得好似air supply咁嗰啲情歌聽落好平靜，唔似依家啲情歌咁成日要生要死

好撚無禮貌

睇？我重有4款未砌 1款砌緊

說好的堅持呢

You know you can't fool me
I've been lovin you too long
It started so easy
You want to carry on

I would rather hurt myself
Than to make you cry
There's nothing left to say
But Goodbye

你好似有好多興趣

你唔係講我呀可

依家啲人係咁
世界越開放
人就越自我

唔驚

乜鳩

本身諗住初四至初七砌一款
砌完啱啱好初八可以開工
點知今年初四就開咗工

Not_Afraid
中文 唔驚

返工返學嗰度佔咗我好多時間嗰下死呢

佢哋叫我唔驚/驚叔

星期日唔洗返工就星期六放工砌
砌唔晒無位擺

聽緊Maroon 5 - Animals

呢首正

loop不停

ching

返工無得聽歌會死人的

我鐘意聽map

砌啦砌啦

啲師傅播緊四大天王 我想用佢個喇叭播skrillex

有閪女咩

我有一排loop Adam首 no one else like you

我要砌4千塊世界地圖掛係牆
希望一陣搵到

播返呢首比佢地聽

but I wonder where were you
when i was at my worst down on my knees

There's no one else
There's no one else
There's ......

有無人聽過maroon 5 animal parody

This love

Tossing a coin
Facing up - you love me
Facing down - I love you
Tossed thousand times
All down

其實想砌1萬，不過驚屋企無位擺

東涌
宜家返左屋企

見工個盤係東涌咪要入去見
宜家等電話
見4請3 應該是

12:30先上lecture

佢好近

Hea陣

葵青區
過去都好近

我紮鐵宜家
儲一年錢之後打算開鋪

搭緊鐵

我幾款都一千 但砌完無乜位擺
一萬咪要用好多支膠水？

砌唔係問題
砌完無位擺

我搖緊叮叮

搖擺賓州

咁我應該無問題
呢次砌比個朋友做入伙禮

個個都想結婚架咩

之後砌呢個

我想結呀
無錢咋

同埋佢老母會反對我

我唔諗住結

AGGER

選擇單身

唔結婚都可以唔單身嘅

不過單身舒服啲

好凍，等到12點半先食飯

證明男人無諗住結婚
想結婚同會結婚都係因為個女人

你證明完都無意思
原因都無講

已吃

早餐

結婚=人生嘅墳墓

思想唔同
男人唔會無啦啦幻想第時結婚點
女人會

突然間覺得DSE充滿希望
除咗中文閲讀同數學

其實係因為依家所謂婚姻制度對男性根本唔公平
咁結黎做咩，講到尾又係信任問題
咁不如學法國咁整PACS

會既 條女想果陣咪會

點唔公平？

同居咪算囉
想生細路另計

但女人就算無男朋友都會諗 (普遍都會)

識唔識教細路又係另一個concern

愈大愈誇 成年永不會是成熟期吧

半成年？

凈係撫養權已經夠戇鳩

yes

係香港就算啦
生出黎 做機械人 又無自由

撫養費都係

agger
係香港的話唔打算生

咁又唔可以一句算啦就唔講
我屋企都係單親
我地細個咪一樣要被逼讀書考試
但係老豆有教我好多野
制度還制度
屋企其實仲有好多可以做

其實兩個唔係點鐘意對方既人 性格又一樣脾氣差
臨拎結婚證前仲嘈一大輪
點解要為結而結?
我真係唔明我父母

不幸生左都要諗嘅

有時候係社會壓力黎
雙方家庭都會問長問短啦
話結婚係兩個人嘅事
係支那社會係妄想

除非你負擔得起國際學校
你啲仔女唔係學校既時間 都係做功課 溫書
根本無時間去玩

當年我老豆4x
我老母就29到30
係果陣時既社會已經好遲婚
兩個明明有各有放唔低既人 經親戚介紹下認識
拍拖都嘈 婚後一齊住埋仲多野嘈同打架
由細到大都係呢個環保下成長
講到生我出黎係包袱 成日話早知唔生我出黎受苦
我又真係好鐘意做你地仔女

其實好多人都係為結而結
無去思考過背後代表啲乜

結都算 但生仔唔該諗清楚

結婚當checkpoint
生仔當成就
其實教仔先係主線

我老母仲話:自己教自己囉
咁不如唔洗返學 自己教自己讀書

學習係需要有個more knowledgeable person陪住
唔係既話 你連自己要學咩都唔知

我只有一個沉默嘅背影
不過好過好多人

There're a thousand reasons to be loved
You just need one to be hated

有冇人砌puzzle 有冇人唔砌puzzle (71)

我想呻埋
教小學其實好似湊仔咁
得個一個鐘 上堂就要教個日準備既野
教唔哂又要借時間
上堂秩序你都想像到
得閒就呢個多咀 得閒就呢個出位

好啲既 成班程度差唔多
唔好既 程度差好遠
教太易 對叻既唔公平 無挑戰 影響學習動機
教太難 差啲既就坐係度發夢

唔係我點中學訓4年
其實中學咪一樣

其實係香港讀書好慘
根本唔係想你對學習有興趣

填鴨式

今朝煲無啦啦有個133打嚟既電話
有啲擔心會唔會係毒毒
琴日開始無再覆過佢

㩒錯制

威

唔出奇

宜家啲補習班痴線到入幼稚園前已經有
到底做乜鳩